日本開到主其他抽三個派500

好撚慘……

lm

咁大賭率都唔串3 抵撚死

我屌你老母

傻仔

波膽都唔串3抵撚死啦

6倍都貪公屋仔

通常呢啲Post都走數 所以
千其唔好開到主其他

你班仆街

你班仆街Mark低曬你地，開到都唔派